熱烈慶祝深圳經濟特區成立四十周年

深圳倒退咗啦，淫業萎縮